有無師兄接觸過合夥合約,麻煩晒

因為近日屋企人需要同人合夥
佢就問左第二個朋友拎左份合約黎參考(只將2.4原本月薪改了日薪)
裡面的條款唔知道對雙方係咪都公平?有無D句子寫法有問題?
麻煩幫手比下意見,感謝!